如果文宣冇用，又何需有new speak

就算偽黃，只要承載住"old speak"，都已經有用。
何況，偽喎偽，最後變左惟心論根本冇用。

如果林鄭個心藍，但係嗌光復香港，我會支持佢嗌，會pay 佢每日係電視嗌一次，去大國會議嗌，我加300。

係連登係咪少少正常人都搵唔到。。。